PS4 二手遊戲買賣區（三）歡迎騎劫

此POST只限PS4

歡迎大家明買明賣
請註明遊戲有沒有連CODE

CODE 唔同GAME唔同用途
例如:
用黎上網 - COD/ BATTLE FIELD/ FIFA
用黎加多幾關 - BIO
用黎加多幾件靚衫 - 無雙

收或者放game
請標明價錢,THX!

窮人/窮學生收GAME係呢到係無優惠嫁

買賣雙方 首先
約左人要改一定要出聲
唔改當無變, 好基本禮貌
約左你唔出現, 玩潛水, 死硬
買家都唔係完全零責任去保護自己
出發, 或 當日, 最好都做多一兩步, 打多個電話, 問多一兩句
唔覆真係要小心
不過, 做好自己本份, 上番講 巴打一定支持你

template
會員名 (會員編號 )
事源:
連結:
電話/Email(Optional):

放
summer lesson （VR） 中文 320
Horizon Zero Dawn 中文 280
watch dogs 2中文 200
MGS V 中文180
Second Son 中文 90
Destiny 90

收
persona 5中文 300

changyt@ymail.com

紅色線 東涌線

收:

機戰V 中文 $300
Persona 5 中文 $300
Kingdom Heart 2.8 HK$250
Kingdom Heart 1.5+2.5 HK$200
Ghost Recon Wildlands HK$200

放 world of final fantasy 中文版 $220
final fantasy 15 中文版 $ 220

兩隻都無code
TG : mathewwww

放仁王 中文版 冇曲 $280
可換討鬼傳2/其他

tg:SK3345678

收
人中極繁中200
屯元天

放
蘇菲的鍊金工房 $230
Fallout4 $170
勇者鬥惡龍2 中文 $240
Witcher 3 $180
Uncharted 4. $230

屯元天交收
有意tg.

收：
Jojo的奇妙冒險 - $180
Battlefield 1 - $200
All chi version

放
Watch Dogs 2 中文版 冇code $200

藍港島線/油塘
tg frenchie100

收dark soul 3 年度版 $300
tg: MC_Ts

放 call of duty infinite warfare
$250
屯元天交收
tg: lihkgklaythompson

誠收：

PS4二手GAME如下
(須為繁體中文版本，有CODE與否不拘)

inFAMOUS: Second Son ＆ first light $100
Until Dawn $80
The Order : 1886 $80
奧丁領域 里普特拉西爾 $100
Bloodborne The Old Hunters Edition $150

天水圍西鐵站交收為佳，其他另議

tg : rs1028

放
horizon zero dawn $300
bloodborne the old hunters edition $180
uncharted 4 $220
星球大戰 戰場前線 $100
全部中文版 觀塘或鄰近幾個站交收
tg:xxbb88

放
人中極 - $200
PS4全新手制(黑色) - $300

放:

人中之龍極 (中) - $230

收:

仁王 (連CODE) - $320

地鐵 紫色線 / 綠色線觀塘附近ONLY

TG : himhimex

收bf1 150
巨人 中文 150
ghost recon 250
uncharted 4 200
刀劍神域 虛空幻界 200
xim4 700
hori tac pro/ tac 4
tg：
可議，港島交收

放 witcher 3 基本版 $170
沙田至馬鐵線
tg: chkabc

放人中之龍6 $200

收nier中文版$300

tg:star123123123

放
bloodborne the old hunter edition 中文
$160
2/5 6:00-6:30pm 中環mtr 交收

放
summer lesson （VR） 中文 320
watch dogs 2中文 200
MGS V 中文180
Second Son 中文 90

收
persona 5中文 300

changyt@ymail.com

紅色線 東涌線

收the last guardian
呢度出價

放人中6

收GTA V 150
地點可議

有無人知偶像大師白金 中文咩價位左右？
想收

放bloodborne the old hunter $180
TKO線至灣仔mtr交收

tg: bmhbmhbmh

放
人中0 $240
人中極 $220
人中6 $200 送人中6限定特典主題
Tg: kingtc

放Fifa 17 (no code)+ hitman(with code) total 550
Tg: nevergiveup17

收東京幻都 中文 $320
tg:wai9938

放
全新cod iw 160

收
horizon 中文 250
nier 中文 300
little big planet 3 100
勇者鬧惡龍 builder 120
lego harry potter 合集 (自出)

收fate中文 250

戰國basara 真田幸村傳 換 second son
uncharted 4 換 rise of tomb raider 20週年版

寶林至油糖

放
仁王無code $300
Uncharted 4 200
收
outlast II $200

TG:

放
G Gen 日文版 有code $280
Call of duty iw 有code $180

收
鬥陣特攻 $200

綠/紫/藍色線交收

放 world of final fantasy 中文版 $220
final fantasy 15 中文版 $ 220

TG : mathewwww

收 三國志 13 威力加強版 中文版 $350

Tg:

收
Rise of tomb raider 中文版$200
價可議

唔該

Tg: dangor49

收Nier 中文版
有code 300冇code 250

賣中文版nier automata 320蚊 屯元天西鐵站交收

放Horizon $300
屯元天/西鐵線交收
arsjw100101@gmail.com

放
海賊無雙3 中$250
刺客 梟雄 中$120
蘇菲的鍊金工房 中$250
KILLZONE $100
人中6 中$220
Uncharted4 中$200

屯元天

hold

收
bloodborne the old hunters edition
$150
屯元天
Tg: Tony5117

收 witcher3 年度版 $220
tg akira717

放 蒼藍革命女武神 (繁中） 有code $230

或換 重力2/ FF15

放 watchdog（繁中）$100

另收 重力2 $220

Tg pigeonx2

放仁王 中文版 冇曲 $280
可換討鬼傳2/其他
tg:SK3345678

已交收

收：

FF15
The last of us remaster
Uncharted 4

收ps4
偶像大師 白金星光 中文 $250

Tg: KHGamer

戰國basara 真田幸村傳 換 second son
uncharted 4 換 rise of tomb raider 20週年版

寶林至油塘

放
ff15 中文(冇code)
$230
深水埗mtr
tg:

放四Game骨請問值幾錢
因為其中三個係放埋一個盒度，如龍另一個盒裝
所以如龍未拆，反而同捆三隻因為Check野佢幫我開左封
封面三隻分別係兩隻碟同一個下載Code黎
今日先出保證全新未用過(才剛發售了一小時)

放
summer lesson （VR） 中文 320
watch dogs 2中文 200
MGS V 中文160
Second Son 中文 90

收
persona 5中文 300

changyt@ymail.com

紅色線 東涌線

Horizon 有無碟？
有既280同你trade

收horizon 250
有意

左邊果個DL
中間同右邊係碟
但佢三個放埋一個Game盒度所以要買晒三隻

switch巴打
btw 點解唔買pro

咁應該好難有人同你收

放
全新cod iw 160

收
horizon 中文 250
nier 中文 300
little big planet 3 100
勇者鬥惡龍 builder 中文 120
lego harry potter 合集 150

咁快放summer lesson

無4k電視

間舖幫我拆左放三隻Game個盒check機
之後話拆左收價低D
想300收晒我四隻Game

唔關4k電視事

邊間咁pk
最衰我對driver club無興趣 你放晒玩咩game

想買機戰高達果堆日系...
7月有GvG
賽車最想放出去因為我有孖車

咁閪

唔岩玩都吸唔到野

放人中之龍6 $200

收nier中文版$300

紅色線交收
tg:star123123123

巴打如果唔要driver club下載code 要其他三隻得唔得

咁唔駛買佢個package啦

唔試過又點知中伏

300 收你4game 咁仆街？
你果4隻起碼賣600

最pk係拆完你同你低價收

睇人game評咪知囉

唔好咁啦巴打
男人有時谷精上腦係咁架啦

放
Far Cry 4 Limited Edition $90
屯元天或另議
Tks!

TG: thirteen313

放

Rise Of The Tomb Raider:
20 Year Of Celebration 中文版-----$260

不議價

深水埗
telegram: ps4ps

Push

放uncharted 4 中文版 $240
東鐵線交收
tG: KK1216

Tg左你

放
全新cod iw 140

收
horizon 中文 250
nier 中文 300
little big planet 3 100
勇者鬥惡龍 builder 中文 150
lego harry potter 合集 150

放幾錢先合理？因為我唔熟行情

收仁王270 有意tg
Tg

放nier 330 中文 曲未用 綠線 紫線
tg @lihkizu

收
summer lesson（中） $320

放
ff 15(中） 有code $240
放刀劍神域 虛空幻界（中）$220

TG：peipeipei
西鐵或紅線交收（屯元天為佳）

放
戰國Basara4皇 150
Division $100

收
Last of us $150
真37猛將傳 $200

Tko/港島線交收 留tg

放
Uncharted 4
Uncharted Collection

加埋$350

@AZ3456789

收
東京幻神 ex+ 中文版
$320
紅色線
tg:wai9938

收
東京幻都 ex+ 中文版
$320
紅色線
tg:wai9938

收biohazard 7(200)
outlast 2 (220)

我表弟450幫我要左三隻骨
因為開左封好難要人信係全新
而家淨返人中6，全新200有無人要？我想買機戰V

我要
有冇tg

Pikyo Cheng

放
加速世界vs刀劍神域 千年的黃昏 中文版
無code $300

TG : Pocarisweats

放 全新
人中6 300
地平線 300
Drive club 150
Ratchet & Clank 150

朋友買左新套裝 睇下放唔放得出

放
The Witcher 3 - $170
Ratchet & Clank - $100

收
海賊無雙3 (中文版) - $200

地點互就

tg:

最好講埋有隻係下載 有d係同捆

謝提醒
放 全新實體碟
人中6 300
地平線 300
Drive club 150

Ratchet & Clank 150 (下載版）

收

NieR 中文 310
電擊文庫fighting climax 220
加速世界 vs 刀劍神域 千年的黃昏 300 (要有code)

屯元天優先
Tg : mashijj

收 Lego Marvel Super Heroes 中英皆可

放人中6 $210

屯元天交收

地平線 please tg: jjcheung

有意 地平線

放人中之龍6 $180

收nier中文版$300

紅色線交收
tg:star123123123

收
古墓奇兵：崛起 中文 220
緋夜傳說 中文 220
重力異想世界 2 中文 220

旺角至大埔站
b162886@gmail.com

收nier中文版$300

粉嶺交收

賣
FOR HONOR 連CODE加SOUND TRACK $180
MAFIA 3 $100

PREFER 屯天元交易
TG - GUSKBB

收horizon 250
Driveclub 100
FF15 220

ff15 230ok?
有意tg: abcheetah

放
watch dogs 2中文 200
MGS V 中文160
Second Son 中文 90

收
persona 5中文 300

changyt@ymail.com

紅色線 東涌線

聽晚可藍綠紫線交收
ff no code 中文版

放仁王 中文版 $280

另收 地平線 $300

東鐵線交收

tG: Samonster511
email: samhkonstet@gmail.com

你入面張code係咩黎

放生化危機6
Need for speed

想要恐怖game 單機game
Tg:Chunho96

收巫師3 年度版 $230
旺角 油麻地 青衣交收

tg：kit_leung

誠收：

PS4二手GAME如下
(須為繁體中文版本，有CODE與否不拘)

inFAMOUS: Second Son ＆ first light $100
Until Dawn $80
The Order : 1886 $80
奧丁領域 里普特拉西爾 $100
Bloodborne The Old Hunters Edition $150
Heavy Rain and Beyond : Two Souls Collection $120

天水圍西鐵站交收為佳，其他另議

tg : rs1028

放
人中6 $200
人中極 $200
進擊的巨人 $200

全要$580

交收地點互就

tg:

放

機戰OG 中 $250

收
overcooked $110
任何 刺客教條 中 $90

放ff15 / 換game
tel:rubbishj

220？

收 horizon 中英 280

tg: radjose

放
G Gen 日文版 有code $280
Call of duty iw 有code $180

收
鬥陣特攻 $200

綠/紫/藍色線交收

Tg zurakahin

入面3隻碟裝埋一齊？

放
討鬼2 中文 230

紅線/沙田

放
人中之龍6 中文版$200
FIFA17 $200
FIFA16 $50
Dying Light $50
Resident Evil 6 $100
The last of us remastered $180

放 新套裝三合一
450

人中6 全新 300

No offense, 提提你一手$188

收fate 中文 250荃灣至太子

收 巫師3 年度板 $230
FIFA 17 $200

tg : thomasswong

坑口 將軍澳 寶琳交收

放woff (q版ff) $220

tg: mathewwww

放 人中極 230 可議 港島/觀塘線

收:

機戰V 中文 $300
Persona 5 中文 $300
Kingdom Heart 2.8 HK$250
Kingdom Heart 1.5+2.5 HK$200
Ghost Recon Wildlands HK$200

0

放 女神異聞錄5 中文版
$330
寶琳站沿線
Tg:wing1119

放
海賊無雙3 中$250（hold)
刺客 梟雄 中$120
蘇菲的鍊金工房 中$250
KILLZONE $100
人中0 $220
人中6 $220
Uncharted4 中$200
巫師3 普通版 $160

屯元天

可換/放Bloodborne The Old Hunter Edition $160
有興趣留tg

放 仁王 中文版 $280

另收 地平線 $300

東鐵線交收

tG: Samonster511
email: samhkonstet@gmail.com

收horizon 260
紫綠線交收

收：

FF15 $220
The last of us remaster $120
Uncharted 4 $200
人中 0 / 極 各$180

葵芳葵興 或 紅色線

放
The Witcher 3 - $160
Ratchet & Clank - $100

收
海賊無雙3 (中文版) - $200

地點互就

tg:

收
Nier 中文版
有code 300冇code 270

horizon 中文 270

TG: zoo121212

收tomb raider新版 中文版 250

收ps4
偶像大師 白金星光 中文 $270

Tg: KHGamer

做乜鬼

收horizon 280
Driveclub 100
FF15 220

放仁王 無code 280
元屯天

tg @uood6

收
Dark soul 3年度版 $280
Tg: Hyperdog35
綠線交收

收
進擊的巨人 $200
地點互就

戰國basara 真田幸村傳 換 second son
uncharted 4 換 rise of tomb raider 20週年版

寶林至油塘

[url]

放
全新cod iw 140

收
horizon 中文 250
nier 中文 300
勇者鬥惡龍 builder 中文 150
lego harry potter 合集 150

放watchdog2
有code
$200

藍色線交收，最遠尖沙咀
Tg waterwaterwater

收 overcooked $200

賣尼爾: 自動人形 (有code)
$340 觀塘線交易 (可互就)

Tg: abcheetah

收
2k17 $200
Horizon $270
GTA5 $170

荃灣西鐵站or荃灣better

已hold

收GTA $170
2k17 $180

咁快賣
爆左啦？ 好唔好玩

全新先180

邊到有

周圍都斷哂貨
黄金賣梗全新380 二手298

賣仁王 中文版 $280
青衣 南昌 交收

Tg wc0000

放titan fall2 $200
Tg:kthhhh

收

勇者鬥惡龍2 中文 150
The Last of Us 中文 100

彩虹面交
TG: kittw520

放uncharted 4 中文版 $230
東鐵線

tG: KK1216

之前188 2樓藍店有貨

放Persona 5 中文版＄300 （code未用）
寶琳MTR交收
email:lui.louis@yahoo.com.hk

旺角全部賣緊全新219

放
watch dogs 2中文 200
MGS V 中文120
Second Son 中文 90

收
persona 5中文 300

changyt@ymail.com

紅色線 東涌線

放
watch dogs 2中文 200
MGS V 中文120
Second Son 中文 90
destiny 90

收
persona 5中文 300

changyt@ymail.com

紅色線 東涌線

戰國basara 真田幸村傳 換 second son
uncharted 4 換 rise of tomb raider 20週年版

或2隻加埋換horizon

寶林至油塘

收Nier 中文版連code $330

Tg: j.saite

好的 謝謝你

觀塘至調景嶺沿線 or 紫線交收

巫師3：狂獵。＄160
BATMAN：ARKHAM KNIGHT. ＄120
兩隻一齊買可減＄20

地點另議
有意tg:

收fifa 17 220蚊
紅線or西鐵交收

打錯 sor

另放ghost recon $240

兩隻一齊買可減＄20

放：
Fifa 17 (no code) + hitman( with code)
Total 550

Tg:nevergiveup17

請問batman係vr果隻定點?

放FF15 (有武器code) $220

可換 "巫師3：狂獵年度版" / "GTA5 +$" / 其他game

tel:cjaodi

320 全新先330 wo

唔係vr
我都唔係好識分
總之係最original嗰隻

收
little nightmare 120元
綠線
tg treeng

放
地平線 $300

收
巫師3 $150
Uncharted 4 $200

tg:auwhing
鑽石山至油塘都可

收
Dark souls 3 年度版 $280
Tg: Hyperdog35
綠線交收

賣人中極230
紅線交收 tg jaredleto1123

謝謝巴打
我想收既係batman vr
Sorry

放 女神異聞錄5 中文版
$320
寶琳站沿線可平
Tg:wing1119

荃灣$188

有意放，有無tg？

放 機戰中文版

TG ccc1234578

放
人中極 中文$230
Last of us $130
魔界戰記5日文版$120
Little big planet 3 中文版$110

收
Ggen 中$250
人中6 中$180
機戰v 中$280
Gundam breaker 3 日/中$150

平日九龍灣交收

收

NieR 中文 310
電擊文庫fighting climax 220
加速世界 vs 刀劍神域 千年的黃昏 300 (要有code)

屯元天優先 西鐵至紅線
Tg : mashijj

多謝絲打 啱啱係荃灣地皇廣場gameman已入手 全新$188

放
GTA5 150
HORI key board and mouse 650
綠線交收

Tg:

放Nier 中文 連code $330
火線獵殺 連code $250
數碼暴龍next order 連code $300
TG:@Lhkhk

放
刺客 梟雄 中$120
蘇菲的鍊金工房 中$250
KILLZONE $100
人中極 $220
人中6 $220
Uncharted4 中$200
巫師3 $160
植物大戰2 $150
屯元天

收NIER 日中版都OK, 東鐵線有意留低TG

放 人中之龍極 中文 220
收 仁王連CODE 320

TG himhimex

只在東區線交易

收小小大星球3 110$
元屯天 交收

Tg:

放人中6 $180 旺角

放超級機器人大戰OG Moon Dwellers 中文版 $230. 有code+ 2匙扣。

另收數碼暴龍next order 中文$250

港島東交收

Tg:

放
watch dogs 2中文 200
MGS V 中文120
Second Son 中文 90
destiny 90

收
persona 5中文 300
batman vr 120

changyt@ymail.com

紅色線 東涌線

收
overcooked $110
任何 刺客教條 中 $90

放the last guardian $200

屯元天交收

TG : AlanCFC

誠收
The Last of Us Remastered 中文 $100

TG:

Thanks!

收人中0 中文 $260
沙田/mtr紅綠線交收

放
人中之龍6 中文版$200
FIFA17 $200
FIFA16 $50
Dying Light $50
Resident Evil 6 $100
The last of us remastered $100

放

人中6 300 全新未開

the last guardian $200 ok?

已售。

收
巫師3 年度版 $200
uncharted 4 $200

放
地平線 中 $280

TG: auwhing
黃大仙至油塘都可

收horizon 中文
觀塘

請報價
最好今晚交收

收fate 中文250 荃灣至太子

放horizon
280 屯元天交收
tg:kenchan4

放仁王 中文版 $280

或換 Horizon

交收地點可互就

tG: Samonster511
email: samhkonstet@gmail.com

收nier 中文 350
大圍 沙田
tg: scar9

收:

Persona 5 中文 $300
Kingdom Heart 2.8 HK$250
Kingdom Heart 1.5+2.5 HK$200
Ghost Recon Wildlands HK$200

收地平線 中文 280
Tg booyeah

witcher 年度版 200蚊都收到？

Tg : sepss

收：

FF15 $220
The last of us remaster $100
Uncharted 4 $200
人中 0 / 極 各$180
HELLDIVERS $60

葵芳葵興 或 紅色線

戰國basara 真田幸村傳 換 second son
uncharted 4 換 rise of tomb raider 20週年版

2隻一齊換horizon

寶林至油塘

收
重力異想世界2
女神異聞錄5
加速世界 vs 刀劍神域
機戰V

全部收中文版

TG:jayden1989

放全新三合一
Horizon + Driveclub + Ratchet + 3個月psn
$500

日版收幾錢?

我放，葵芳交易得唔得？

[quote]放
蘇菲的鍊金工房 $230
Fallout4 $170
勇者鬥惡龍2 中文 $220
Witcher 3 $180
Uncharted 4. $220

屯元天交收
有意tg.

放
全新cod iw 140

收
horizon 中文 250
nier 中文 300
勇者鬥惡龍 builder 中文 150
lego harry potter 合集 150
little nightmares 120

放
Division $90
The walking dead $60

收
仁王 $280
Overwatch $220

收
東京幻都 ex+中文
$320
紅色線
tg:wai9938

Witcher 3 年度版？

誠收 Fifa17
tg: mami0825

放
人中極 $200
人中6 $200
lego avengers 英文版 $140

tg:
屯元天 其他地方再夾

收
重力異想世界2
女神異聞錄5
加速世界 vs 刀劍神域
機戰V

全部收中文版
紅線交收

TG:jayden1989

放地平線 $280 中文版
明天交收，鑽石山/彩虹
Tg: SK3345678

放人中6 $180
仁王$280
旺角交收

巴打放咗未？
我tg:

收bio7-200
Outlast2-220

放uncharted4 $200
地點互就

*今日可交收

收
Last Guardian 中文 200

放
人中6 中文 200

or交換都得
TG: oneriver

收人中0 180
人中6 180
Horizon 250

屯天元交收
Tg: @stcskkk

收Nier 中文版連code $330

Tg: J.saite

觀塘至調景嶺沿線or紫線交收

放
蘇菲的鍊金工房 $230
Fallout4 $170
勇者鬥惡龍2 中文 $220
Witcher 3 普通版 $170
Uncharted 4. $220

屯元天交收
有意tg.

漏左-綠線、東鐵線交收

放
刺客 梟雄 中$120
蘇菲的鍊金工房 中$250
KILLZONE $100
人中極 $220
人中6 $220
Uncharted4 中$200
巫師3 $160
植物大戰2 $150

屯元天

已售thx

戰國賣左未?

uncharted 4 換 rise of tomb raider 20週年版

寶林至油塘

放
戰國Basara4皇 150
Division $100

收
真37猛將傳 $200

Tko/港島線交收 留tg

未

收
uncharted 4 中 $200

TG：auwhing
觀塘線交收

放
The Witcher 3 - $160
Ratchet & Clank - $100

收
海賊無雙3 (中文版) - $200
The last of us - $100

地點互就

tg:

放

人中6 $200
Battlefield 1 $200

收 機械人大戰v 中 $250

收地平280 自動人型300 奧丁100
寶林 tg pumpkinpun

放
---
人中6 中文 220
刀劍虛空幻界 中文 260

收
---
UC4 中文 180 [ 荃灣交收 ]
The Last of Us 中文 100
勇者鬥惡龍2 中文 150

彩虹面交
TG: kittw520

收nier 中文 $320
葵芳交收
tg : kaigor12

收 witcher 3 年度版中文 $230
tg akira717

收
刀劍神域 虛空幻界 200
進擊的巨人 180
FF15 200
BF1 150
另外想收個cronusmax plus/xim4

你留tg,我加你ok?

jammm7

收NIER 日200 中320 東鐵綠線

收2k17 $170

收巫師3 年度版 220
Uncharted 4 180
Horizon 270
勇者鬥惡龍2 200
Last of us 100
旺角 油麻地交收

唔係話啲咩
機戰中文正價都仲賣緊五百幾嘅時間
呢個post都一直有人出三百蚊左右去收

收driveclub 港島/觀塘線

收
horizon 中文 250
nier 中文 300
勇者鬥惡龍 builder 中文 150
lego harry potter 合集 200
little nightmares 150

另收正常手制 250

最好西鐵線,其他另議

賣

人中六全新 $220
Horizon Zero Dawn 全新 Bundle版無原裝盒 $270

TG: empty_0010

放人中6 $180
仁王$280
可旺角/或西鐵線（只限明天8點交收

收
Drive club 100
Gta v 200
屯門交收 Tg xhaka1994

放
uncharted 4 中文 $230

東鐵線交收

TG: KK1216

收 BloodBorne DLC $170
人中0 $220
Dark soul 3 fire fade edition $300
Tg: sepss

加唔到

uncharted 4

換 rise of tomb raider 20週年版

+$50 換 horizon

寶林至油塘

放
蘇菲的鍊金工房 $230
Fallout4 $170
勇者鬥惡龍2 中文 $220
Witcher 3 $180
Uncharted 4. $220

屯元天交收
有意tg.

放horizon $300
屯元天 / 西鐵線交收
arsjw100101@gmail.com

放
刺客教條:大革命 150
Alien isolation 150
One piece burning blood 200

收FIFA 17 2k17

放
人中之龍6全新 220
收
FIFA 17

放 閃亂神樂 peach beach splash 330
2k17 230
1年保養延長卡 100

另收 四女神 230
數碼暴龍偵探中文 150
刀劍虛空幻界中文 200

最好南區
email: tong2505@yahoo.com.hk

Try this?

放

仁王 $280
Kingdom heart 2.8 英文版 $250

奧運站交收

TG: dongoodboy

[quote]放
刺客教條:大革命 150
Alien isolation 150
One piece burning blood 200
Uncharted 4 200

屯元天

放bio7 $200

Tg:brounion

賣rainbow six 100
the division 100
買哂170

收刀劍神域 虛空 220
數碼暴龍網絡偵探 150

放
人中6 200

收nier automata 中文 300
tg: chingwun

收
Horizon 250
Gta5 150
Fifa 17 150
順便收個全新手制200

放
Division $100

收
真37猛將傳 $200

Tko/港島線交收
Tg: jammm7

放
Sleeping dogs 中文版 $150
Call of duty infinite warfare $180 有code
G Gen 中文版 $300
G Gen 日文版 $280 有code

最好紫/綠線交收 港島線亦可

收討鬼傳2 中文 $220

交收互就

放
刺客教條 大革命 150

TG:@zoo121212

放BIO7有曲 200
tg:cl_hk

放
watch dogs 2中文 200
MGS V 中文120
Second Son 中文 + destiny 2隻120

收
persona 5中文 300
batman vr 120

changyt@ymail.com

紅色線 東涌線

放
刺客教條 大革命 150
Division $100

收
潛龍諜影V 幻痛 中文 170
烙印戰士無雙 中文 200

可議
TG:@zoo121212

收 Dark souls 3年度中文版 $280
或我用仁王換
觀塘綫交收
Tg: Hyperdog35

放
蘇菲的鍊金工房 $220
Fallout4 $170
勇者鬥惡龍2 中文 $220
Witcher 3 $180
Uncharted 4. $210

屯元天交收
有意tg.

收巫師年度版 180 奧丁100
人型中300 地平線中280
屯門或沙田，將軍澳 tg :pumpkinpun

放隻冷門game
farming stimulator17 $150
有興趣留tg

放ps4 slim 500gb 連fifa17
有保養有張ps plus未用有盒
$1600
tg lazySucker

uncharted 4 換 rise of tomb raider 20週年版

or +$50 換 horizon

寶林至油塘

放Call Of Duty IW$140, Mafia 3 $150
全部有中文行貨 無code
全要 $250 地鐵交收

放
尼爾 中文 有code 310
九龍塘到鑽石山 交收

可用persona 5 中文換
或用little nightmare加錢換

tg treeeng

放 FFXV 有code $210

TG:

荃灣葵青區交收

放ff15
Sd gundam
Tg:wtf689

放
刺客教條:大革命 150
Alien isolation 150
One piece burning blood 200
Uncharted 4 200
Divison 100

屯元天

Ff 220
Sd 200

放kingdom hearts HD 1.5 + 2.5 Final mix 英文版 $290,
銅鑼灣交收平$10

tg: marcolamhk

放
刺客教條 大革命 150
Division $100

收
潛龍諜影V 幻痛 中文 120
烙印戰士無雙 中文 200

可議
TG:@zoo121212

點解唔整google sheet?咁樣碌 碌到聽朝

放 ds3一般美版 170$

放watchdogs 2 $200
綠線

放人中之龍0 歐版

$200

Telegram : leoon123

放
horizon zero dawn $280
bloodborne the old hunters edition $160 暫hold
uncharted 4 $220
星球大戰 戰場前線 $100
全部中文版 綠色線交收
tg:xxbb88

放
PS4全新手制(黑色) - $300

收
重力異想世界2 $220 限定版加50
菲莉絲的練金工房 $250

西鐵線，荃灣線交收

收以下PS4二手繁體中文版本GAME

收:
Bloodborne The Old Hunters Edition$150
for honor 限定版$150
GTA 5$150
Fifa 17$150

地鐵紅色線交收

TG:

收GTA V$200

收 Nier 中文 with code $300

賣:
BIO 7 中文 (唔記得 當無CODE) $230
COD 有CODE 玩過一次 $180

收:
Ghost Recon $230

荃灣站 或西鐵線交收

放
刺客 梟雄 中$120
蘇菲的鍊金工房 中$230
KILLZONE $80
人中極 $220
人中6 $220
Uncharted4 中$200
巫師3 $150
植物大戰2 $150

屯元天

收
Fifa17 200
2K17 200
Uncharted 200

收nier中310 日200 東鐵綠線

收
Nier automata 中文版 連code $300

放
Bloodborne (no dlc) 中文版 $100

tg: jojo1278

收 one piece 3 無雙 220
tg:sky1888

放
刺客教條 大革命 150
Division $100

收
潛龍諜影V 幻痛 中文 130
烙印戰士無雙 中文 200

可議
TG:@zoo121212

收gta 150
東鐵線交收

放 dark soul 3一般美版 150

巫師3年度版換地平線

放：
horizon zero dawn $280
fallout4 $200

東鐵線交收

Tg:Kaiax913

牛頭角/調景嶺交收可小議

放
Gundam Breaker 3 $240
龍珠2 $260
中文版，全要$470

TKO線至灣仔/觀塘線交收
tg: bmhbmhbmh

收仁王 $270
觀塘站交收
Email: skinnybrian24@gmail.com

放
$320
BIOHAZARD 7
有單據 4/30買
Survival pack 未用

tg:

我知應該大部分人爆晒game

收nier automata中文 300 上環至黃埔交收

早幾日 250收左

收:

Persona 5 中文 $300
Kingdom Heart 2.8 HK$250
Kingdom Heart 1.5+2.5 HK$250
Ghost Recon Wildlands HK$200

放P5日 250

另外有隻PS2 手制 (SONY STYLE 買 100% REAL)
將軍澳站自取 FREE

收
nier 中文 300
勇者鬥惡龍 builder 中文 150
lego harry potter 合集 180

西鐵線

[/quote]

放
人中之龍6全新 200
Horizon Zero Dawn 全新 250
兩隻要曬 $400

收
FIFA 17 180

大學至紅磡/馬鐵線 交收

放 witches 3 基本版 160
收 lego marvel avengers （中文） 160
可一換一

tg

賣:
COD IW有CODE 玩過一次 $180

收:
Ghost Recon $230

荃灣站 或西鐵線交收

誠收
The Last of Us Remastered 中文 $100

TG:
Thanks!

平放
Outlast 1+2+DLC合集 $240(只開過一次, 唔岩玩)
The last of us remaster 中文版 $130
COD:IW 中文版 $160
Uncharted 4 鐵盒中文版 $220(特別版)
Until dawn中文版 $90
勇者鬥惡龍 英雄集結中文版 $80

全部都低於市價架啦, 有錯請指教
有興趣tg: fatso720

收Nier 中文版連code $310

Tg: J.saite

觀塘至調景嶺沿線or紫線交收

放nier 中文版 無code $330

tg : mathewwww

收metal gear solid 5: phantom pain中文
150$

tg: nanooonan

全己放, thanks~

收
nier 中文連code $320

收
古墓 20周年中文版 240
重力2 中文 220

大埔一旺角站， 屯門站

b162886@gmail.com

誠收：

PS4二手GAME如下
(須為繁體中文版本，有CODE與否不拘)

inFAMOUS: Second Son ＆ first light Collection $100
Until Dawn $80
The Order : 1886 $80
奧丁領域 里普特拉西爾 $100
Bloodborne The Old Hunters Edition $150
Heavy Rain and Beyond : Two Souls Collection $120

天水圍西鐵站交收為佳，其他另議

tg : rs1028

有無code都得

放
刺客 梟雄 中$120
蘇菲的鍊金工房 中$230
KILLZONE $80
人中極 $220
人中6 $220
巫師3 $150
植物大戰2 $150

收
Gtav $200

屯元天

放
人中6 $200
人中極 $200

收
last of us $120

屯元天 其他地方再夾

請問有無人放Fifa17?

收Nier 中文版連code $320

Tg: J.saite

觀塘至調景嶺沿線or紫線交收

收Fifa 17
紫/綠色綠至九龍塘交收

見到一手都係299

sold

收 persona 5 中文版 $300
荃灣區交收

180收人龍6
東鐵線交收

見無咩反應，減到$250 銅鷑鑼灣交收

放
蘇菲的鍊金工房 $220
Fallout4 $170
勇者鬥惡龍2 中文 $220
Witcher 3 普通版 $180
Uncharted 4. $210

屯元天交收
有意tg.

邊度有？
我上次見幾間都係438$

放
Division $100

收
真37 with猛將傳 $200

Tko/港島線交收
Tg: jammm7

收2k17 150
東鐵線交收

收：
討鬼傳2 $230
FF15 $220
人中6 $180

綠線交收,互就

Tg: chriswong2017

放
刺客教條:大革命 150
Alien isolation 150
Uncharted 4 200
Divison 100

屯元天

誠收
暴雨殺機 & BEYOND：兩個靈魂合輯 The Heavy Rain & BEYOND: Two Souls 中文版
$120
TG: alaska0000

放仁王 無CODE 270
人中6(已開) 200
西鐵沿線交收 屯元天優先 全要 450
TG: @TSPLS

放
人中6 180$全新
HZD 250$只開封全新

收
darksoul 3 中英版 3區 250$

西鐵 觀塘線

收隻 真三國無雙7 猛將傳

唔係好知價

收NIER 中文 $320
平日葵興, 葵芳交收

tg:

放
刺客教條 大革命 $120
Division $100

收
潛龍諜影V 幻痛 中文 $130
烙印戰士無雙 中文 $200

可議
TG:@zoo121212

收Gta $150

收
nier 中文 300
勇者鬥惡龍 builder 中文 150
lego harry potter 合集 180
真三國無雙7 猛將傳 200

正常ps4手制250

西鐵線

收Uncharted4 180
FIFA17 200
Mass Effect 200
TG: @Relnatt

放 2K17中文 220
可換Bio7 or 火線獵殺

換game優先

Tg:ARCTERYX

放
女神異聞錄 persona 中文版
340$

油尖旺交收佳
TG:miche_28

放
人中之龍6 中文版$180

收
機戰v 280

九龍灣 大埔

收uncharted4$210
北角，銅鑼灣，香港仔交收

收nier 中文 $300
屯元天交收

可用SWITCH 薩爾達交換

放：地平線$250
仁王$280
數碼暴龍next order$300
人中之龍極$220

觀塘-調景嶺交收

收
Horizon: Zero Dawn $280
屯元天交收
TG: ThomasKLY

放
Fallout 4 $170
彩虹至藍田站交收
TG:

收
---
Call of Duty Ghosts 中文 50
Call of Duty Advanced Warfare 中文 50
Call of Duty Black Ops III 中文 50
齊晒全收180

The Last of Us 中文 100
Division 中文 80

CHOI HUNG STATION ONLY
TG: kittw520

Call of Duty Ghosts 中文 100

Call of Duty Advanced Warfare 中文 100

Tg Kitssp01

係咪有啲無出中文架
麻煩巴打指點下 唔熟COD

有冇人想用 仁王 同我交換 自動人形？
我覺得唔岩玩

星六旺角交收

tg: Matt_matt

漏左打 你補$30

收

機戰V 中文 $280
東鐵／地鐵綠沿線
（觀塘／大埔更佳）
EMAIL：tinyatlam@gmail.com

放nier 中文版 有code $330

觀塘至將軍澳交收

或者九龍塘都得

推

收 Tom Clancy's Rainbow Six Siege $100
cod iw $135

地鐵紫色線交收

自推

放
bio 7 $200
蘿拉 $200

Tg: brounion

放 Uncharted 4 $230

收人中6 中文 $180
Biohazard 7$200

你覺得會唔會有人肯50蚊賣 50蚊 我留返黎自己玩算啦

收
Fifa17 180
龍珠 xv2 200

西鐵 , 荃灣線 , 屯門

收nier 中文 $300
最好屯元天交收

收
機戰v 300

收 仁王 280

觀塘線/調景嶺線交收

放人中之龍0 歐版 $200

另
收 gundam breaker 3 創壞版 （全dlc果個版）
$300

Telegram : leoon123

收
nier 中文連code $320

荃灣/港島線交收

收nier 中文版連code $320

港島線交收（北角至西灣河）
可即日交收

Telegram：

放

人中6 $180
人中極 $220
仁王 $280
機戰og日文 $250
Divison .連鐵盒 $90
Farcry Primal $80
Battlefield 1 $120

全部要哂$1000

屯元天交收

誠收:
Horizon Zero Dawn $250
仁王 $250

荃灣站 或西鐵線交收

Fifa 17 換game
仁王
地平線
Ghost recon
或其他可連線/劇情超正新舊game
荃灣站交收

放
watch dogs 2中文 200
Second Son 中文 + destiny 2隻120

收
batman vr 120

changyt@ymail.com

紅色線 東涌線

放
FF type-0 BIO5 $100
BF1 $200

天水圍元朗MTR交收

TG:

放仁王280

調景嶺至九龍灣交收

我喺康怡出名貴嗰間見到，琴晚再睇多次都係貼住中文299
我都唔知點解

放
Fallout 4 $150
人中極 $220
MGS 5 英文 $100

屯門，九龍灣，彩虹 交收

Tg:

誠收:
Horizon Zero Dawn $250
仁王 $250
Dark Souls III Game of the Year Edition

荃灣站 或西鐵線交收

收
GTA V
Hitman
DS3
求明天放收 地點價錢你定
只求明天得手
求幫幫手巴打們

tg:

收巫師3 年度版 220
Uncharted 4 180
勇者鬥惡龍2 200
Last of us 100
旺角 油麻地交收

收NIER 中文 $320
馬鞍山, 葵興, 葵芳交收

tg:

Watch dogs2 150ok?

講得好

Fifa 17換地平線 點睇

收 仁王260
九龍灣或彩虹交收

地平線放了
220 收FIFA？

放uncharted 4$200
港島區

收fallout 4 中文
馬鞍山

收fallout 4 中文 $200
馬鞍山

收horizon 250
地點互夾

Tg: cccming

收dark souls 3 年度版 $280
或我用仁王換
Tg: HyperDog35
綠線交收

放
The Witcher 3 - $160
Ratchet & Clank - $100

收
海賊無雙3 (中文版) - $210
The last of us - $110

地點互就

tg:

P5中文版 換 NIER中文版/東京迷城中文版

紅色線/青衣交收

收
Uncharted 4 200
Mass Effect 200
FIFA 17 200
美孚至油麻地交收
TG:

咁人中之龍6 換ok?
我想換game

收
nier中文 $300

西鐵、紅綠沿線
tg: jwlls

收:
Nier $300
HZD $250
人中0 $180
Ghost Recon $250

TG: stcskkk

屯天元交收

放watchdog2
220

收titanfall2 200$
東涌線或荃灣線交收

放
battlefield 1 ($180)
Bloodborne the Old Hunter Version ($120)
火影忍者疾風傳 終極風暴4 ($120)
NBA 2K16 ($20)

以上全部冇code
東鐵線、大埔至上水優先 可九龍塘、旺角、太子

自膠 tg: goldenson666

收fifa17 200
Tg:calvinpoilkj

收Horizon Zero Dawn $250
地點互就
TG:anthony987

收
fifa 17
tg: eddie1995

要火影 中文 幾時交收

放
battlefield 1 ($180)
Bloodborne the Old Hunter Version ($120)
火影忍者疾風傳 終極風暴4 ($120)
NBA 2K16 ($20)

以上全部冇code
東鐵線、大埔至上水優先 可九龍塘、旺角、太子
tg: goldenson666

收
Nier (中文) 300
P5 (中文) 300
Horizon Zero Dawn 250
東鐵線或觀塘線交收

放 bf1 無code $160

tg: Mraindrop

收 mgs5 $100

tg
Mraindrop

收重力2 中文/P5 中文
Tg:Che124

放
人中極 中文$220
Last of us $130
魔界戰記5日文版$110

收
人中6 中$170
機戰v 中$280
Gundam breaker 3 日/中$130

平日九龍灣交收

放
Ratchet & Clank 下載版 $100

tg:

放地平線$280
Tg:kevinboy556

放
$280
BIOHAZARD 7
有單據 4/30買
Survival pack 未用

tg:

咁多戇鳩 $250 收HZD
仲要遠到閪咁

咪撚搞笑啦好心

收 uncharted 4 200
tg hyw10
九龍灣-彩虹交收

收
大富翁 $80

tg:

放:
watch dogs 2 中文 $180

東鐵線交收

收dark souls 3 年度版 $290
或我用仁王換
Tg: HyperDog35
綠線交收[

同幾個fd都係250收

放
刺客 梟雄 中$120
蘇菲的鍊金工房 中$220
KILLZONE $80
人中極 $220
人中6 $220
巫師3 $150
植物大戰2 $150

收
Gtav $200

屯元天

收 uncharted 4 200
地平線 280
tg hyw10
彩虹至藍田交收

放
The Witcher 3 - $160
Ratchet & Clank - $100

收
海賊無雙3 (中文版) - $210
The last of us - $110
Persona 5 (中文版) - $300
NieR:Automata (中文版) - $300

地點互就

tg:

誠收以下PS4二手中文版本GAME

Bloodborne The Old Hunters Edition$150
For honor 限定版$150
GTA 5$150
Fifa 17$150

地鐵紅色線交收

TG:

收
1. Persona 5 中文 280
2. 重力少女 2 中文 220
3. Fate 280
4. 秋葉原妄想物語 中文版 220
價錢可議

收巫師3 年度版 屯天元 $220
tg marksixwin
放 機戰v $300

收
GTA5 $150
可雙打拳擊game一隻(價錢可議)
spider man $200

放
地平線 $280(全新)

地點東鐵線同馬鐵線
tg:

已PM

機戰有興趣

放
watch dogs 中文 200
Second Son 中文 + destiny 2隻120
vr world 150

收
batman vr 150
drive club vr 150

changyt@ymail.com

紅色線 東涌線

收
巫師3 年度版 中文230
火影 幕留人 中文 230

2隻同時放480

打錯game

放
gta5 180
last of us 120
2隻250

收
digimom next order 300

綠色線交收

收 機戰V 中文版
300 屯天元交收

放 閃亂神樂 peach beach splash 330
2k17 230
1年保養延長卡 100

另收 四女神 230
數碼暴龍偵探中文 150
刀劍虛空幻界中文 200

最好南區 可港島線
email: tong2505@yahoo.com.hk

收中文版遊戲
GTA5 $150
鐵拳/拳王(價錢可議)
spider man $200

放
地平線中文版 $280(全新)

地點東鐵線同馬鐵線
tg:

放
Horizon Zero Dawn $250
Watch Dog 2 沒code $200
Division $60
女神異聞錄5 中文版 $300
X COM 2 中文版$200

東鐵線
上水，粉嶺，太和，大埔，沙田，九龍塘 or 旺角東交收

TG: @dingleung

放
Fifa 17 no code $270
可換機戰V
荃灣線，觀塘線交收。
tg : @hk_fu

放watchdog2 限定版
200

放:
Gundam breaker 3 $200

東鐵線交收

收uncharted 4 200
觀塘線交收

收鬥陣特攻 中文版

帶價tg

放人中極 $220
NBA 2k16 $150
進擊的巨人 $150

或可換機戰V or 人中6

Tg:kobe24forever

放

For honor 170
Ghost recon 250

荃灣 旺角 交收

放
uncharted4鐵盒珍藏版有曲有貼紙有畫冊第一手玩過一次
300，最好旺角交收

收fifa17, $220, 觀塘線

巴打要???

但我ADD唔到你TG

放bf1 無code 160

收巫師3 年度版 $230 屯天元
tg marksixwin

收
Gta fifa17

Tg@ cpjjj

收mgs5中文版

放
Second Son 中文 + destiny 2隻120
vr world 150

收
batman vr 150
drive club vr 150

changyt@ymail.com

紅色線 東涌線

收（中文）
刀劍神域虛空幻界
進擊的巨人
有意請tg

放Call Of Duty IW$140, Mafia 3 $140
全部有中文行貨 無code
全要 $250 地鐵交收

收Life is strange $100

Tg: Dangeryaya

收 機戰V 中文版

$300 屯天元交收, 可以今日交收

放
Watch Dog 2 沒code $200
X COM 2 中文版$200

東鐵線
上水，粉嶺，太和，大埔，沙田，九龍塘 or 旺角東交收

TG: @dingleung

收
horizon zero dawn 中文 250
蘿拉20周年 中文 250
重力少女 2 中文 220

大埔一旺角，屯門碼頭
b162886@gmail.com

.

收ggen中文版 270$
今日屯元天交收到+20$
Tg: funbbg

收東京幻都ex+ 中文 $300
紅線交收
tg:wai9938

即日收fifa17!

220！天水圍！

放

Dark Souls III(中文) $ 180
仁王(中文) $ 250
NBA 2K16+17 $ 250
真三國無雙7猛將傳 $ 200
UNCHARTED COLLECTION $100
FIFA 14+15+16 $100
jojo的奇妙冒險 天國之眼(日文) $150
THE EVIL WITHIN(中文) $120
INFAMOUS SECOND SON(中文) $80
MORTAL KOMBAT X $ 100
the witcher 3 wild hunt(NORMAL EDITION) $ 120

另放psv 數碼暴龍 網路偵探 $150

全部冇code,新淨,不換GAME,多買可議

email:wongh109@hotmail.com
星期六日 屯元天交收
星期一至五 7點太子/旺角MTR交收

淨2k17幾錢

放
Fifa17 250
龍如6 300
機戰v 300
FF15 300

Tg
@tofuisland

放
Fifa17 250
龍如6 300
機戰v 300
FF15 300

Tg
@tofuisland

觀塘線

$220, THX

放仁王 $250

MTR 將軍澳 / 港島線交收

Telegram: MoominCharlie

放
人中6 $200
收
大富翁 $80

屯元天 其他地方再夾
tg:

仲有冇人收星海5架
唔係好知家陣咩價 180 ok?
@Weigl

有無telegram?

@wongh109

放
Uncharted 4
Uncharted Collection

加埋$320

@AZ3456789

收
Horizon Zero Dawn 中文版 $260
綠色線交收
tg: blurryhk

放GB3(中文)$230

將軍澳/旺角交收

tg: tw1227

誠收fifa 17

急收 Fifa17 Gta
tg @cpjjj

放nier $320中文有code
只限觀塘 tg @momocoo

放hitman行版 $250

tg: StevieGHKG

放GB3(中文)$230
可換重力2

將軍澳/旺角交收

tg: tw1227

收2k17 170

收FIFA 17 $150
tg: iamnotgirlgod

誠收:
Horizon Zero Dawn $250
放
Uncharted 4 $200
屯元天，港島綫交收

tg:

收
Fifa 17 $200

tg: Toxicone

收

無雙7猛將傳 $200
尼爾中文 $320

放

人中6 $180

另放尼爾中文 無code 320
香港仔-20
南港島線/銅鑼灣-中環

放
The Witcher 3 - $150

收
海賊無雙3 (中文版) - $210

地點互就

tg:

全部要中文版
收 uncharted 4 200
地平線 300
觀塘線

誠收Dark Soul III 三隻
兩隻將軍澳/港島交收（代朋友收）
一隻天水圍交收
每隻$160
TG: pat0509

我有地平綠

放 女神異聞錄5(中文版)
$300
tg: khwong333

收戰國無雙真田丸
tg: kayybb

我可放地平線，有意請tg我

放nier中文版有code $360
tg：fatfat619

收bio 7 200

Telegrams:

放
bloodborne the old hunter edition 中文 $180

收
nier 中文 $300

藍線交收

放nier中文有code $320
觀塘
tg momocoo

放FF15 230

可換game

Horizon Zero /火線獵殺/hitman

Tg ARCTERYX

官塘至油塘

收 lego avenger $160

戰國無雙4 -II $180

觀塘線交收

tg: fuiiis

收
nier 中文 300
勇者鬥惡龍 builder 中文 150
lego harry potter 合集 180
真三國無雙7 猛將傳 200

西鐵線

收nier 中 300
地平線 270
巫師年度200
寶林至屯門 tg pumpkinpun

[收]

勇者鬥惡龍 英雄集結 2 中文 $180

tg: Naignuoyo

地點互就

放仁王270
收horizon 260

西鐵線,荃灣交收

tg:ps4_00

收 Horizon $250
東鐵線綠色紅色線交收
tg fufulo

放仁王270
收horizon 260
收mgs5 中文 100
西鐵線,荃灣交收

tg:ps4_00

放 ds3美版150$
巫師年度加錢換地平

收
NIER 中文 $320
TG:

收(中文）
巨人 150
刀劍神域虛空幻界 200
tg:ps4lihk

[quote]放
蘇菲的鍊金工房 $220
勇者鬥惡龍2 中文 $220
Witcher 3 普通版 $180

屯元天交收
有意tg.

收
Horizon Zero 250
火線獵殺 200
uncharted 4
watch dog 2
sniper ghost warrior 3
tg:ps4lihk

放division 60

收fifa 17 220

Tg

放hitma (with code) 300

收 機戰V 中文版

$300 屯天元交收, 今日交收+20

收巫師年度 220
tg marksixwin 屯天元

[收]

勇者鬥惡龍 英雄集結 2 中文 $200

tg: Naignuoyo

長沙灣-鑽石山mtr

放
刀劍神域虛空幻界 中文 $200
勇者鬥惡龍 英雄集結II 雙子之王與預言的終焉 中文 $200
Assetto Corsa 美版 $180
FIFA 16 中文 $60
DIVISION 中文 $60
Uncharted 4 中文 $200
WATCH DOGS 2中文 $180

將軍澳線交易 今日六點前都OK

收機戰V 中文版250

點聯絡, 要勇者2, 可今日交收

放
蘇菲的鍊金工房 $220
勇者鬥惡龍2 中文 $220
Witcher 3 普通版 $180

屯元天交收
有意tg.

唔記得打contact

收uncharted 4 $150
This:winggs214

放 fifa 17
$270 或換機戰V

收仁王中文版 $240
港島or南港島or將軍澳or觀塘or荃灣線交收
TG: HyperEggman

收中文版遊戲
GTA5 $160
鐵拳/拳王(價錢可議)

放
地平線中文版 $280(全新)

地點東鐵線同馬鐵線
tg:

二手 just cause 2
有code $80 地點時間可約

鐵盒版 overwatch 全新沒開

338

tg：BBbosy

收2k17 $150

放 人中6 200$
G gen 中文版無code 280$

收刀劍神域虛空幻界

收watchdog 100
屯門交收
tg:sw417

收bio 7 200

收 地平線 horizon $250
仁王$250

telegram

thanks

放
Uncharted 4 - $200
Uncharted Collection - $100

天水圍 / 長沙灣

@AZ3456789

放hitman行版 $240

tg: StevieGHKG

想要fifa 17
tg: Toxicone

放：
Sniper Elite 4 $220
Tg:

放
人中6 $150

放

mafia 3 $220

東鐵線

巴打 中文版？ 想要

收

數碼暴龍 next order 280

地點互就

收
機戰V, $300
港鐵紅藍線交收

Tg : polarbear0911

收
機戰V 中文版, $300
港鐵紅藍線交收

Tg : polarbear0911

放
Watch dog 2 170
One piece無雙 250
Starwar Battlefront 80

MTR紅綠線交收

收
NIER 中文 $340
TG:

放 仁王（中文版） $250
屯元天交收
email: hongiphone005@gmail.com

收機戰V

放

Dark Souls III(中文) $ 180
NBA 2K16+17 $ 250
FIFA 14+15+16 $100
jojo的奇妙冒險 天國之眼(日文) $150
THE EVIL WITHIN(中文) $120
MORTAL KOMBAT X $ 100

另放psv 數碼暴龍 網路偵探 $150

全部冇code,新淨,不換GAME

tg:wongh109
email:wongh109@hotmail.com
星期六日 屯元天交收
星期一至五 7點太子/旺角MTR交收

收
勇者鬥惡龍2 中文 $210
荃灣葵青交收

yes
telegram?

[收]
機戰V中文 $250
Horizon $250

[放]
Resident Evil 7 $200
Deus Ex $200

放
The Witcher 3 - $150
Ratchet & Clank - $100

收
海賊無雙3 (中文版) - $210
The last of us - $110
NieR:Automata (中文版) - $310

地點互就

tg:

Chung12

唔該巴打

放
FIFA 17 $250

收
人中0 中文$220
機戰V 中文 $270

放
蘇菲的鍊金工房 $220
勇者鬥惡龍2 中文 $220
Witcher 3 普通版 $170

屯元天交收
有意tg.

放

Dark Souls III(中文) $ 180
FIFA 14+15+16 $100
jojo的奇妙冒險 天國之眼(日文) $150
THE EVIL WITHIN(中文) $120
MORTAL KOMBAT X $ 100

另放psv 數碼暴龍 網路偵探 $150

全部冇code,新淨,不換GAME

tg:wongh109
email:wongh109@hotmail.com
星期六日 屯元天交收
星期一至五 7點太子/旺角MTR交收

[red][收/red]

數碼暴龍 next order $300
要齊DLC code

收尼爾 320

放仁王 270
Ff15 200

Tg Patrick1233
最好係灣仔交易

放
刺客教條 大革命 $110
Division $100

收
潛龍諜影V 幻痛 中文 $140
烙印戰士無雙 中文 $220

可議
TG:@zoo121212

戰國BASARA真田幸村傳 (中文版) 換三國無雙7 中文版
OR
+100 換地平線 中文
OR
+200換NIER 中文

有意請Telegram@royalhing

觀塘 油塘 北角

收Horizon $250
東鐵線紅綠色線交收
tg fufulo

放 機戰v 中文 $320
東鐵線
Tg: mpguardbang

收

NieR : Automata 中文 $320
Rise of the Tomb Raider $200

@AZ3456789

放海賊無雙3 (日文版)
$150

觀塘線交收
tg: abcheetah

收2k17 $150
Or horizon 換2k17+gta 5

放 mafia 3 $200
東鐵交收

收

Titanfall 2 $180
Fallout 4 $120
rise of tomb raider 20週年版 $200

東鐵線/油麻地交收

tg m: jimmy20172017

收 uncharted 4 220
觀塘交收

收 uncharted 4 220
觀塘線交收
t hyw10

放
Fifa 17 齊Code
$250

仁王 無Code
280

TG: LihkgYeung

收無雙大蛇2
Fifa 17
Tg:

收horizon+driveclub 400

觀塘線 交收

放 Mafia 3 $120
全部有中文行貨 無code
先約先交收

收

Lego harry potter $150
Lego Jurassic $100
可議

收horizon+driveclub 中文 400

觀塘線 交收

放
Sleeping dog (中) - $130
進擊的巨人 (中) - $140

收
火影忍者4 (中) - $250

TELEGRAM: @mayday333

收各類無雙
帶價tg

放
Sleeping dog (中) - $130
進擊的巨人 (中) - $140

收
火影忍者4 博人傳 (中) - $250

TELEGRAM: @mayday333

收Gta5
觀塘線交收
Tg waigor37

收bio 7 200
Tg:

放仁王270
收mgs5 中文 100
地點互就

tg:ps4_00

收仁王中文版 $240
放Nier中文版連code $340
港島or南港島or將軍澳or觀塘or荃灣線交收
TG: HyperEggman

放冷門game
farming stimulator $150
有意留tg

收仁王中文版 $240
放Nier中文版連code $340
放Fifa17中文 $230
港島or南港島or將軍澳or觀塘or荃灣線交收
TG: HyperEggman

收 lego avenger $150

戰國無雙4 -II $180

Ghost recon wildlands 中文 $200

觀塘線交收

tg: fuiiis

[收]
機戰V中文 $250
Horizon $250

[放]
Deus Ex $200
PES2017 $150

收ps4 game

偶像大師 白金星光 中文 $270

TG: KHGamer

收
ghost reacon 200
巨人 150
alienation 50
uncharted 4
rainbow 6
tg:ps4lihk

放farming simulator $150
fifa17 $250（可補$50換仁王）
留tg聯絡

收 driveclub $100

放
FIFA 17 250
Jojo 200
仁王無曲 270
人中6 200
沙田 大圍 綠色線交收

Tg:masngtf

放
For Honor $190

港島綫
tg: @btkbtk

收nier 中文 $300
Dark soul3 連dlc版 $300
最好屯元天交收

放 ds3美版$150
巫師年度版$240

收地平線270

放
刺客教條:大革命 120
Alien isolation 100
Fallout4 200
Divison 100

屯元天

放
刺客 梟雄 中$120
蘇菲的鍊金工房 中$220
KILLZONE $80
人中極 $220
人中6 $220
巫師3 $150
植物大戰2 $150

收
Gta5 $180
Mgs 5 中 $150

屯元天

TG咗你

收
horizon zero dawn $240
仁王 $240
0

觀塘 牛頭角

收

巨人 $159

TG @ps4amb

放
Ps4 game
仁王 中文版$280
可貼錢換nier(中/日版皆可）

收ggen 中文版280
屯元天/葵興至美孚交收
Tg: funbbg

補返地點
元天屯西鐵交收

綠線 藍綠 將軍澳線交收

收巫師3 年度版 $250
屯天元 西鐵
tg marksixwin

收
Fifa 17
無雙大蛇2
Tg:

收
巫師3 年度版 中文230
大蛇無雙2 中文 230

2隻同時放480

放
---
Tomb Raider Definitive Edition 中文 160
刀劍神域 虛空幻界 中文 260

收
---
COD: Advanced Warfare 報價
COD: Ghosts 報價
COD: OPS 3 報價
FIFA16 30
DIVISION 80

CHOI HUNG STATION
TG: kittw520

17版？

係呀

TG: balabalala

收地平線 280
藍/紫線
Tg

放
mafia 3 $150
東鐵

收
dishonoured 2中英版 $200
Horizon $230

Telegram: skin_wan
東鐵同綠色綠沿途各站

drive club 100
tg：envyus_184

收 lego avenger $150

戰國無雙4 -II $180

Ghost recon wildlands $200

觀塘線交收

tg: fuiiis

放
中文版 nier連code $330
將軍澳線交收

收Horizon $270
只限屯元天 西鐵線交收
tg: ps4buyerhk

放
人中極 $200

九龍灣，彩虹交收

放
人中6 $220/換人中0

收鬥陣特攻 中文版

Overwatch ps4 得英文版

放
人中極 中文$220
Last of us $130
魔界戰記5日文版$110

收
機戰v 中$280
Gundam breaker 3 日/中$130

平日九龍灣交收

收
機戰V $250-270 視乎時間地點
tg: @hk_fu

收for honor $160
放lego marvel Avengers $150
調景嶺/旺角

TG:ccy02

放 閃亂神樂 peach beach splash 330
2k17 230
1年保養延長卡 100

另收 四女神 230
數碼暴龍偵探中文 150
刀劍虛空幻界中文 200
尼爾 中文 300

最好南區 可港島線
email: tong2505@yahoo.com.hk

已放

收中文版遊戲
GTA5 $180
鐵拳/拳王(價錢可議)

地點東鐵線 九龍塘--沙田
tg:

tg左你

收
Eve Valkeries VR 250$
機戰V 280$

Telegram:

長沙灣，九龍塘沿線較佳

收bf1 $130
Tg:llawnroc

收fifa17
tg:

收
overwatch $200
觀塘線交收

放
人中之龍6 $220

收
人中之龍0 $220 (可交換人中6)

中文版，東鐵及馬鐵沿線
tg: newsunn

收
蘿拉20周年 中文 250
horizon zero dawn 中文 250
nier 中文 320

屯門，旺角一大埔
b162886@gmail.com

放
刺客教條:大革命 100
Alien isolation 100
Fallout4 200
Divison 100

屯元天

收FIFA17 $20 藍線交收

收

巨人 $150

TG @ps4amb

西鐵線交收

放
for honor 180
Dark souls 2 原罪哲人 180

Tg: kamiru528

係咪打錯

$200

收FIFA 17 要兩隻 $200each 而家可以交收 藍線

放地平線$300
Tg:kevinboy556

想問下有無tg

放一隻聽日ok? 留tg

Id: patchyboss

收
Fifa17 200
龍珠 xv2 200

西鐵 , 荃灣線 , 屯門 , 其他線盡就

收 dark soul 2
元屯天交收

overwatch 公仔和cd

全部全新

348

tg：BBbosy

收人中0中文$200
仁王中文$240
Email fkshit2@gmail.com

Rush

放biohazard 7
深水埗區交收

誠收fifa 17 220 西鐵線交收

放

GTA V $200
生化 啟示錄2 $150

收仁王220
港島將軍澳觀塘線交收
Telegram: gunner19

放
刺客 梟雄 中$120
蘇菲的鍊金工房 中$220
KILLZONE 未開封 $80
人中極 $220
人中6 $220
植物大戰2 $150

收
Gta5 $200
Mgs 5 中 $150

屯元天

收Horizon$270

地鐵站可議，除左西東鐵（美孚南昌亦可）

TG:morganlihkg

[quote][quote]收
海賊無雙 中文230
手制180
交收就你

tg: trymeforfree

收三國誌13 PMPM

放
東京幻都ex+ 中文 300
fallout4 中文150
god eater2 rb中文 180

tg

青衣交收

可郵寄加廿蚊

收
Horizon地平線 280
人中6 200

港島/南港島/將軍澳/觀塘線

[PS4]二手遊戲買賣區12 明買明賣